點解差佬唔會check女人身份證？

每次見親有人俾人check身份證都一定係男人，女人就唔會犯法呀？女人就唔會係ii呀？Check Check Check, check你老母閪咩？我都已經成個毒撚咁你仲check乜尻？係咪斷尻估？係咪大撚哂？

警犬查證唔洗你教

唔會check女人個身份證架
多數淨係check女人個身

呢個世界係以貌取人
你照下鏡睇下自己可疑啲定女人可疑啲

女人直接搜身

女人就直接抄電話啦 抄身份證黎做乜撚野

冇人睇到#2

Sir do things need you teach?

反而未見過毅進仔check鬼佬

goodest English!

鬼識英文咩

警犬s對女人只會炒牌

樓主 好現實 毒撚先會check

1.毒撚身上多數無野係身 即係毒品
佢搵到野又要做report 點解搵野黎做

2.check身份證都跑數 街上最多係咩？毒撚囉

3.做咁多年人真係未見過女人被突發check

又幾有道理

歧視、唔尊重女性
認為女人無犯案能力

投訴啦